韓媒曝光三星S20 Ultra最新渲染圖：100倍變焦標識醒目

1月19日消息 繼昨日有關三星Galaxy S20 Ultra的後置五攝模塊設計曝光後，有韓媒結合今日曝光的相關信息設計出一張三星Galaxy S20 Ultra的高清渲染圖。

這張三星Galaxy S20 Ultra渲染圖加入了此前曝光的後置五攝方案，在ToF攝像頭旁邊還標有詳細的參數信息，其中“100X”的標識十分醒目。正面採用打孔全面屏設計，屏幕曲率較大，打孔位於正面屏幕上方的正中央位置。
結合此前爆料信息顯示，三星Galaxy S20 Ultra手機尺寸為166.9 x 76 x 10.2mm，採用6.9英寸120Hz 2K infinity-O AMOLED打孔屏幕，搭載Exynos 990 7納米芯片。電池容量為5000mAh，採用108MP主攝+48MP潛望式長焦（支持10倍光學變焦和100倍數碼變焦）+超廣角+ToF的後置攝像頭組合。
三星官方將於2月11日正式發布三星Galaxy S20系列手機，敬請期待。

賣相機定賣手機

思想唔好咁守舊好冇

數碼相機可以收皮...

講cmos size都差一大截 唔講反應
唔同市場嘅

打瓜華為

影警犬一流 順便打柒埋冇Google服務既華為

仲柒過iphone11都幾難得

乜撚嘢 醒目

幾銀

你可以收皮了

其實對數碼相機影響好大， 依家少咗好多人買數碼相機

賣屎忽

係賣望遠鏡

以前買開dc果啲咪會 同埋post上social media果啲係smartphone方便

*dc仔

賣緊麻雀

S1 出到 S10 之後就S20, S30, S40

會買相機嘅人都唔會貪佢個100倍

應該影響唔到啲單反，係啲相機仔冇人買啫

而家手機可以zoom遠，影人樣或者拍片好重要

Samsung 華為化，開始學華為型號命名跳數字，相機當望遠鏡，矩陣鏡頭排列

華你老母為化咩
S20 S21 S22 S23

華為望遙鏡未聽過 有100倍?

鏡頭擺位係華為抄samsung wo大佬

5000mah
已經贏sony

幾勁既電話 冇電都冇撚用

Google pixel 優勢感覺仍在
軟件》硬件

5000mAh係5G手機= 4G機3000 -3500左右 唔算大，因為用5G好食電

又去返nokia年代

其實係, 至小我個相機櫃已經好耐無打開過

我估今年因為2020年先叫S20
下年應該叫返S21

然後有啲拎住S20既問S10用家點解差左10代都仲用到

係咪計漏咗粒加密晶片？

可唔可以唔要前置鏡頭呀
家燕媽媽

單反都收得皮

張圖假撚到

華為的確比倒好大壓力samsung， 今次s20 ultra 影相比s10系列有好大進步( 至少硬件方面係)

但小米已被搶閘玩億萬像素

太重... 我都賣咗了

有咩所謂， 不過一億像素應該淨係得小米同samsung獨佔

不過個鏡頭好似係小米同Samsung 一齊研發

我都賣咗部DSLR但買左部XT30用黎扮文青同聞相用

的確係收皮，除左職業需要同興趣
仲有邊個會買一部相機?
從以前必需變成依嫁可冇可無既一樣野

有大陸chips直通大陸

無反起碼輕得多 唔駛長擺防潮箱

Sony相機啲無反做到機皇，電話相機做到垃圾先好撚野

zoom完濛到閪咁好似屎為咁

同價位無對手啫

鏡頭擺位抄 Samsung??

大佬呀，華為 mate20pro 係 2018年十月發佈既機 wor

做乜9?

iphone關Samsung撚事咩 on撚9

S10+

華為最新出唔知乜柒手機
2018 A7

2019 P30

你老母就抄華為 大陸仔

on99

A7 係2018年12月出，P20 pro 係2018年3月出，P20 pro 已經玩緊三鏡頭啦

至於 A7 既打直一排三鏡頭，我睇唔出有咩獨創性，市面上大部分既機既 rear camera 都係打直一排列架啦

P30 pro，係 2019年3月

Galaxy Note 10+，係2019年8月

呢種打直一排，隔離加多個 ToF 鏡頭 同 閃光燈 既 design，全世界手機得呢兩款，無第三款。

而且 Samsung 旗艦機既 rear camera 一向置中，今次係史無前例移左上左上角

仲要連顏色都似，Note 10+ 又係玩玻璃漸變色

話你鏡頭擺位抄呀 傻9 唔係首款三鏡呀 碌柒

P30 抄A7個擺位呀 唔撚識中文?

Galaxy A8s 最大的賣點就是全球首創的「O 極限全螢幕」

華為全部挖孔屏都係抄Samsung OLED抄Samsung

下部P40又抄S10+ S20

順便話埋畀你聽 A8s 2018 12月出呀傻9

你個部P30

S10+

S20

P40又抄

我係你就潛水啦 碌柒

3還3
2+1還2+1

賣sample俾APPLE抄

apple都跳左iphone9

pixel軟件OR硬件 >>>>>>>>>其他廠軟件+硬件

事實嚟 用咗半年 0投訴 未試過用電話用咁爽

但係仲係輸俾ASUS
利申: 用緊6000mAh ASUS ROG Phone II

on99，咁你走返去用水壺啦

1億像素

個po等你好耐，你笠水笠到幾時啊？

Pixel 4 升級爆大鑊 面容解鎖突然失靈

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔鍾意三叔, 但可以收支為皮就幾大都支持

鏡頭唔進步就話唔創新、冇新意
鏡頭進步就話用手機影相不如用相機

大像素=/=有進步，手機個相機進步，應該係加大個sensor追求畫質上嘅進步

下 依個長方型擺位華為出左實機啦喎V30 PRO
開孔NOVA4 都早過3星發佈

隻打手選擇性失明

收皮啦華為打手

Nova 4 12月17日發佈 A8s 12月10日發佈

睇圖都睇到個長方形唔撚同啦 可能大陸仔會睇到冇分別既

人地sensor都有加大

大又大唔多，但就比人大好多陪像素，粒sensor正常下係幾多μm ?

原本1.4μm玩左三代定四代 冇記錯s20係1.8μm 難得有新sensor配flagship 睇下成像會進步幾多

個size無特別大過人好多，但就要像素比人多10倍或幾倍，咁粒sensor子像素唔計佢合成本身係幾多μm呢？ 如果太過細，多像素又無意思喎，又靠大陸幾合成一套玩法？
我指S20 Ultra主鏡頭sensor

又係曲邊 edge